仇思達同容樂其日日係網上mon post好似唔洗做咁，其實佢地靠咩維生？

鳩達呃d熱狗課金自肥，另外陳浩天搞政黨收台灣資助我覺得都合理同正常呀。但仇思達同容樂其日日係facebook mon post同駕up,有閒錢成日周圍去，佢地好似唔洗返工咁，錢從何來？

你夠日日mon連登啦
唔通你又唔洗返工咩

我係五毛熱狗嗎

阿爺啲錢你估畀晒文匯報咩

Ching你講邊位先，我聽過容樂其有同班建制狗行埋

你係

高登個青山派「香江19」

你運左軍火未，d南亞仔仲勇武過你地

香港地除左做柳記之外
仲有幾多份工係唔俾工作期間用電話？